印尼漢誤闖鱷魚保護區被咬死 村民痛宰292條鱷魚報仇

印尼政府西巴布亞省（West Papua）索龍區（Sorong）上周五（13日）有一名村民在採摘蔬菜期間在鱷魚保護區內被咬死，大批憤怒的同鄉為替他報復，竟在隔天屠殺近300條鱷魚，屍體堆積如山，場面駭人。

48歲的蘇吉托為採摘蔬菜，上周五不小心走進一個鱷魚保護區的園地。他被咬後尖叫，園區職員聽到聲音便前來察看，見到鱷魚在攻擊男子。他的葬禮在上周六（14日）舉行。

蘇吉托的親屬和當地居民在他下葬後怒氣沖沖地走當地警局報案。保護區東主見狀已同意賠償，惟數以百計的村民仍大感不滿。他們有的持刀，有的帶着鏟子，闖入園區殺死292條鱷魚，其中一些是只有約10厘米長的幼鱷。官員及警員稱，民眾群情激憤，完全無法阻止他們。

警方稱或會對他們提控。在印尼，殺死受保護動物者會被罰款或判囚入獄。

保護區在2013年獲發執照，園方是為保育而繁殖鹹水鱷（Saltwater Crocodile）及新幾內亞鱷魚，惟同時會屠宰部分動物。

鱷魚皮

咁細條都咬得死，印尼仔真係弱

如果過百條呢？

好似你咁 有個 keyboard 揸手就可以打天下

明明係自己on9走入鱷魚保護區

屌你自己行去比人食
報咩撚野仇?

低等人種

想睇河馬咬死啲人

d鱣魚仔
好慘